講真巴打係現實世界想搵女朋友 咩貨色已經肯收貨?

呢D肯唔肯? 香港9成係呢D質素已經算正常

樣唔好太差 合眼緣就夠

性格最重要
唔可以乜都就晒另一半
但亦唔好港女 有商有量最好

最好有自己興趣同人生

上面果D接受到嗎 ?

要求唔高，有catgirl我都衝

老實講 片入面個啲距離我底線仲有段距離

我意思係 接受到

但事實係比呢啲差嘅女仔都無幾個係單身

係街見過再樣衰嘅都有男朋友

個女主持?可以

片尾果堆眼鏡妹呀

我ok的水平

負皮比你條垃圾片
咪比佢呃到click rate

過六十五歲就沖

打飛機就有你份

Loli

願比我屌屎眼，年紀0-35，體脂率25%或以下